【逃犯條例】李偲嫣贈警1萬盒飲品 下午往加國領事館抗議何韻詩聯合國發言 (13:39)

「正義聯盟」主席李偲嫣與約20多名市民，向警察贈送1萬盒紙包飲品以表感謝。李偲嫣稱，原本想送9999盒，代表「真金不怕洪爐火」，及後決定多加一盒，給予警務處長盧偉聰。她另宣布，下午3時會去加拿大領事館示威，抗議歌手何韻詩於聯合國發言，屆時會讀出中英文公開信。

即係有2萬黑警啦
係咪意思指飲到既就無事
抽生死籌

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

正義聯盟
好諷刺既一個名字

聯合國發言去加拿大使館示威？你唔好去埋中聯辦

凍撚茶

佢啲英文